ielts對考政府工有冇幫助?

小弟考DSE英文得2,之後經ASSO再上返U
畢業嗰年考左CRE,英文拎左LEVEL2
但係大家都明白其實CRE拎LEVEL2都唔代表英文好
如果我考EA或以上嘅職位,政府內部嘅人會唔會仲係覺得我英文水平唔得
喺呢一個情況,我係唔係應該考返IELTS,去証明返我的英文已經冇唔係以前咁差呢?
定係其實一次公開試已經定左生死,政府唔係咁睇重IELTS,考完都冇用?

考返dse english

可以COMBINE CERT嗎?

no

當然可以combine 啦 ，系GF340 個度打翻最佳英文公開考試成績就ok

IELTS 系degree 度(EA或以上嘅職位) 你都可以填 究竟有無用其實看分數姐，一般最低都要Overall 6 先會出街 ， 有6.5/ 7 放落去無妨。